唔好放唔多雞蛋，留得青山在，其他方面都有進展

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

好似上面呢啲咁，浦頭喇，香港係國際大都會，要搞就要搞到國際性嘅
跟住又有呢啲嘢玩
【逃犯條例】逾200特首選委聯署要求林鄭月娥下台 重新選特首（附名單）
2017年3月26日，林鄭月娥以777票當選第五屆行政長官。208名選委參與聯署，佔有份投票選特首的1200名選委約百分之十七，包括黎廣德、張銳輝、張達明、查錫我、梁家傑和潘熙等，要求林鄭月娥下台、停止警方暴力及撤回逃犯修例。

他們批評，林鄭月娥漠視民意、不願撤回《逃犯條例》修訂，今日因政府的冷漠引發民眾自發的佔領運動，卻遭到警方暴力清場，較當年雨傘運動以更暴力方式對待示威者，認為林鄭月娥已盡失其正當性，必須引咎下台，並重新改選新任特首。

啲黑警係豬係狗，同啲豬狗玩遊戲會好玩咩？
目標要清晰，你哋做咁多嘢係為咗乜？
呢一場係一場大嘅戰役，今日呢一仗，只係成個戰役嘅一個小部份
要宏觀啲咁去睇，睇晒全局，雖然今日我方都好大損失，但係已經做得好好，令對方加大咗好多注碼，一直加注，只要最後係我哋贏就贏到佢一楝都冇
所以適當時候就要收，唔係話叫人走，更唔係話叫人而家走，大家自己睇情況醒水，總唔可能為咗長期佔街而做成更大損失